[ 不服來辯 ] TVB機場特警展示警察英勇無私一面！！！

本故事純屬虛構

啱

理得佢虛唔虛構，虛構得係度博宣傳，吔屎啦。
劇中冇一個角色演員係like，尤其討厭楊明、張振朗、蔡思貝。

拉

係